是誰 幫阿狗追平

是誰 幫阿狗追平
是誰 差一點反cup
Lacaze LacazeLacaze LacaLacaLacaLacaze

封神榜？

呢個係上一首

被遺忘的時光？

唔講張柏斯

願榮光歸香港？

阿狗 永在心！

唔需要

高音甜
中音準
低音勁

想幫樓主出碟

我跳舞ok
唱歌麻麻

有無睇岩邊個女女做mv主角

義x軍進行曲？

你個女

清你孌童?